將軍澳應該係最少蝗ge地區

至少好少自由行，將軍澳站會多番少少，因為有酒店
坑口寶林相對少好多

又點，咪又係香港
今日冇，遲早都會有

應該好多有錢蝗

坑口有幾間垃圾學校講蝗語

一樣有
將軍澳起果d新樓全部俾蝗住
我住果d舊居屋都有支那人搬入黎產卵

平日下午坑口去賽琳條路，遇過一班新移民大媽推bb車
根本愈來愈多，最近仲多左d南亞

鳴遠成間都蝗

好閪多wor
坑囗 同將軍澳popcorn 多到行唔到